行政長官林鄭月娥下午六點會見傳媒！

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

解封大陸了

宣佈自己中武肺

要復工復課了

內會單野

係咪尋日中共出完聲 今日港共做野

肯肯定係講內會單野
中共又要出手

宣布延期考試

Dq 晒公民袋

肺炎都要復工

似辦番公 多謝醫護 拎番形象

呢啲野唔會林鄭出黎講啦

出征郁郭榮鏗？

趕住出黎玩DQ？

要同班共匪含了
D7公民黨

23條？

明明今日咁大條中國直接破壞1國2制國際線要打(中聯辦港澳辦直接屌立法會議員)..但個個走去覆無聊野

- 分享自 LIHKG 討論區#CCPEndsOneCountryTwoSystems
#OneCountryTwoSystemIsDead
記得Retweet嗰陣Hashtag

柒婆又出嚟廢噏

奉聖上旨要今年全面脫貧，支那琴日已經話冇事要好快復埋課鳥！！！

鬼會講疫情咩
一係講立法會一係讚揚警方

為兩辦背書

全面復工

DQ郭榮鏗?

正式宣布廢除一國兩制

似復工多過dq
777 dq使咩開記者會 直接做野咪得

九成DQ架啦，跟手叫法院禁制郭榮鏗做主席，然後法庭又會突然唔記得自己以前講過唔插手立法會

九成九

出嚟吠兩聲先
復工應該睇埋復活節兩星期後睇下有無升返先

宣佈抗疫勝利

大律師公會岩岩先出完聲明
佢咁快就衝出黎柒

林鄭宣布要取消一國兩制

明明今日咁大條中國直接破壞1國2制國際線要打(中聯辦港澳辦直接屌立法會議員)..但個個走去覆無聊野

接任國家主席？

開火屌郭榮鏗？

1. DSE如期
2.呢三日確診數字都係單位數目字就係度邀功自己嘅防疫措施做得好
3.中聯辦冇違反基本法嗰啲
睇下中唔中

入稟dq議員

宣佈辭職？

又係時候要用緊急法

要復工了?

出嚟讚自己叻

快啲快啲，GOGOGO,BOMBOMBOM

返校

唔會有好野

好似係解釋經濟措施

公開話政府會告尻郭榮鏗

抗疫勝利✌🏻

感謝全體醫護！

特首林鄭月娥上周宣佈推出第二輪抗疫基金，總值1375億元，當中包括800億元補貼僱主出糧的「保就業計劃」，每人每月上限9,000元，為期6個月，但勞工及福利局局長羅致光早前承認，薪酬補貼措施不能阻止僱主減薪，其目標只是希望能夠保住員工數目。林鄭月娥今日傍晚6時將會見傳媒，其後羅致光等人亦會舉行「保就業」計劃技術簡介會。《蘋果》屆時將會直播。

希望到時宣布全面取消限制人群措施
最起碼都應該重開健身中心和戲院

快d取消限聚令啦屌
好多人手停口停架

你係咪當醫護係CONDOM !?

應該講內會 政治任務

應該搞返個支持22條立法運動

林鄭：22條只是憲制性條文，並無要求本地立法

Dse 正式開波加全面復工復課

疫情受控了
復課了

你好 我係特首呀

唔好再加行政長官，一係叫賣港賊，一係叫柒婆

會唔會係開返曬所有關口，加1星期後全面復課？

實係全面復課啦，有無盤開

全面復工復課復活

復工

DSE一切如常

無開疫情大細
開777
內會 1.20
疫情 3.20

宣布懷孕

佢又想點呀

係龍種

唔援助市民又想要做靚個數字
不如叫D老細請人但唔洗出糧呀笨

屌9公民黨 1.01

辭職9999

尋日腦細出完聲，今日做野，打工仔心態

復工 考dse

拿拿拿，全部都係你講炸，唔關我事

屌你個腦有佢把閪聲

我都覺得會係宣佈復工

diu 9 公文袋，90%

食屎啦！

點解張竹君日日都可以準時
但係林鄭就次次都遲到?

成班文盲唔追po

复工复课，刻不容缓

走啦，唔想搞大佢

一蝈兩制正式取消

完

全面復工yeah

應該係復工，dse考，抗疫方案

郭蛇單野應該唔會係度特登講

支持
派等本土入去

抗疫成功 谷眼淚多謝大家

宣佈買兇殺立法會議員

無消息流出應該係中共依兩日先俾嘅直接指示

推呢個

#51

當我無講過可以出返去

可以返大陸叫雞了

開啟關口全面復課

我哋決定用緊急法立23條

民眾喜迎開關

pin啦

睇字啦成班文盲 復你老婆咩復

Pin呢個啦

Dq 所有反對政府既議員
因為佢地唔跟規矩做野

Is time to go to school

出親嚟都無好嘢

等睇話抗疫成功
公務員全面復工

唔撚好呀 講撚完聽日來過回力鏢

我都覺得系
佢想再多d人染病

又出黎讚自己自J

一出先 先讚自己做得好 再讚班狗 再屌飯民 -完-

馮驊正仆街！選管會唔幫新登記選民做埋超區果票

蘋果就畀埋link啦

【果燃台6pm LIVE】林鄭見傳媒料公佈補貼出糧具體細節

Pin please

開返羅湖

通關?

內會啦應該
政治行先

解封lu 解封lu

就係等你6:30新聞出唔切

今次又會遲幾多分鐘先出來

今次會講咩

條八婆會唔會推緊急議案上垃圾會即時DQ 郭榮鏗

唔好中復工嘅圈套呀

你叫佢食屎啦。

我要睇邱騰華跑出

宣佈懷有習近平龍種

關於中共干預立法會運作

暫時整合 twitter 求pin

the virus is dead

Jm9

630 tvb
6/7 viu
係viu無咗一次新聞

今日幾多單確診武肺?

第一次準時

藍色

一定有安排記者問內會既事 之後借勢屌
自己講太on9 嗱屎上身

咁快出黎攞彩
月尾潛伏期一過收得皮啦

3宗

準時

唔對路，條柒婆今日咁準時嘅

竟然咁準時

可唔可以唔好講野再 下 下 下 下LLM咩

屌你老母林奠收皮啦

一個字 快

快?

一個字 "廢"

得佢一個

趕收工

廢

唔想聽佢把聲
等懶人包

講咩

快!?

一個字：柒

完？

agger

一開波已經提呈左份野去立法會

不如派撚左一皮先啦

無睇LIVE，係咪又係講立法會內會？

講防疫基金既野

出黎辣火頭啦

竟然

問答環節借頭借路提

"SAM哥個演唱會好好睇 "

佢好Sam Hui

面閪閪

出現了

咁4月咪唔洗見工 4月開始請人 無資助

一陣咪話內會阻頭阻勢,影響措施實行

屌 黎料啦!

準備哂幫港澳辨解話
屌

真係on99 又話想啲企業請返啲炒左既人

記者一問，777 即刻瘋狂講中聯辦, 港澳辦, "何來干預"

林鄭依家算唔算喺度釋法？

有咩重點?

好明顯係干擾啦

恥爽式回答

唉

原來禁止催淚彈黎香港=影響民生

正臭閪 含左幾多撚呀

diu ... 如果四月請左人?

777回應港澳辦出聲

- 港澳辦出聲唔算示預
- 有自治權唔等於中国放棄管理權力，何來示預
- 議員搵外國政府先到係示預
0
0

同姐姐講既野一Q樣

呢份稿準備好晒唔怪得咁準時開

收嗲啦柒婆 愈做愈衰

呢份先係準備好嘅稿
不停望稿

屌, 防疫記者會
但講 港澳辦中聯辦 係不斷望稿, 不斷狂講, 有齊 1,2,3

強烈譴責中聯辦 港澳辦 粗暴干預香港內政啊屌你老母

如果係睇文字版 我會以為呢段野係耿爽講既

又話有誘引 叫企業請番D人 無資助 唔炒人 都貪笑啦

港澳辦唔係干預
係發聲支持香港

某D議員要求制裁香港先係干預

請問基本法有無寫過中聯辦，佢有咩憲制地位出聲?

好清楚反面啦！

777 : 唔撚知律政點搞，不能代答。一國原則下中共有權管理香港，香港既自由係中央恩賜

3中呀

個啲機關無干預

- 批評係有證據
- 屌柒郭榮鏗

準備好哂答案 等我答下先

個記者係咪佢地自己人安排...

你老母咁由佢地管治香港啦屌
要你把能

屌你，個回應重長過本身個防疫

屌 第一條問題就搵個仆街做媒

有撚埋稿 都話係有感而發 發你老母咩

佢今日出黎都係奶鞋底姐

100%

究竟我係咪會收到9千銀

鐵證如山

cls 係咁屌郭鏗

Bingo 3咋

咁要跪地謝主隆恩啦

9 成9 啦 不過佢一早 預左有人問 準備好

咁急出黎講即係知好撚大鑊

依題似係內定

屌你自由係基本人權來...
咩中央恩賜🆘

等文字版
唔想打爆電視

個稿too long

特登出嚟就係講廢話

蘋果質佢份工作報告啦

撥火

根本係
驚到咁

商台
問得一條

一國兩制喎

個兩制係點

永遠一國咁唔使講兩制啦

郭死多兩錢重了…

基本法22條

中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

777 : 你叫美帝取消美港關係就得，我叫習帝斬殺你地就唔得，on999

防疫基金鳩答 真正既稿係呢份

讀咗有冇五分鐘
長過佢要講嘅所謂投疫基金

屌 出黎幫中聯辦護

擺明啦

咁叫乜自由

林鄭: 我見唔到!

郭榮鏗議員 頂住啊！

呢個記者會係無任何意義

我宣佈 4月 入職果D 好快比人炒
同埋預左4月之後更加難搵工

廢咗，今日推行

唔算干預 係控制

*干預，打錯字sorry

777: 我唔知！

直接問柒佢22條係咪收左皮啦問啲垃圾問題比林奠奶共

無知一問
我想問有咩值得驚？

邊個問哩條問題?
好明顯係做媒

佢要黎怒屌郭榮鏗

岩岩先話7點會有其他司長再講基金操作D野
佢而家出黎擺明砌郭榮鏗啦

講咗幾耐? 眼訓

呢個媒來

Q&A 都有稿睇
Asso已經識做馬都唔可以咁明顯啦

歷史遺物

商台

讀撚完未？

我就是法律
理撚得你

想答一粒鐘？

好似連邊個傳媒都冇講

為左快d選內會搞到咁大風波
真係天才

有感而發都講到咁我撚耐，仲有哂稿

讀撚完未呀 好撚柒呀

大家陣間去phone in

港台嘅自由風自由phone ：1872311

舉咁多例子托咩
咁郭榮鏗犯左咩規呀

佢話有感而發 但有稿讀

根本係各位好鍾意花時間同人講法律。

講得仲長過抗疫基金

都預咗會有人問啦

推

為咗出嚟屌 內會, 屌郭榮鏗
所以 777 今日開咗個防疫記者會

講到最尾，就係想所有法案喺七月前面過
想過國歌法

wa講左咁耐都未完

即係dennis做對了

講黎講去都係搵唔到位入郭
譴責動議又唔夠票

第一 第二 第三...

問佢內會咁重要點解嗰時送中條例唔經內會直上大會呀

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

本日重點ok?

林奠式「有感而發」

冇啦啦咁長篇大論，話冇預備有人one two都冇人信

指名道姓

林鄭呢個人真係壞撚左

有感而發長過抗疫基金

佢可以頂到幾耐,9月應該有d難?

佢頭先係咪講明國歌法唔洗經一讀二讀

一定會有人問 根本唔洗做媒
平時問又唔見佢講咁耐 呢條問題超過5分鐘 都冇問佢咁多野
希望有人問佢係咪特登為左人地問佢呢條問題先開記者會

記者問下 22條係咪失效 ？ 中聯辦作為聯絡機構 點解可以說三道四

冇記者問呢個6點防疫走左黎講批鬥內會？政治問題先於公防疫？

仲講得耐過抗疫基金

7月本屆完架啦

好似7月就夠
之後暑假

其實邊個ON9都未知
依家市民淨係理有冇錢，經濟點
冇人再理咩黃藍，要睇下9月立法會選舉
究竟香港人擇自由定擇錢

岩岩沖完涼開港台睇左3分鐘，可以唔使睇，講埋d戇鳩野

叫記者直接問22條去左邊啦

才子黎，隨便吹下都出口成文

-美國出聲唔算干預

-中央俾香港嘅自治其實係除咗向香港承諾，同時係向國際投資者承諾，美國出聲何來干預

-議員搵外國，只係收回佢哋俾香港嘅好處，係佢地國家嘅權力，何來干預

笑撚死

5月美國出人權法制裁報告....
4月支聯辦仲衝出黎挑機.... 都唔知係唔係特登

成個不列顛都係事頭婆嘅
你有無見過事頭婆會日日出聲㗎

你叫李慧琼唔選內會主席反落黎做咪得囉on9

為左幫中聯辦 都未比社會批評中聯辦己經走出黎先幫佢地護航

郭榮鏗跟足條例玩

讀完稿個記招係咪夠鐘完？

777: "我真係唔想講"

戲都唔交

講咁耐

我真係唔想講

好想有人問

唔想講 屌 從來都無人想聽你講

阿你個柒婆啊 又發脾氣

支那01

份稿西環俾佢

我唔想講架，你識我屌你架

好唔想講

笑死人

係就快啲

仲係度討論餐廳? 中聯辦港共一齊搞緊立法會啦醒啦喂

嘩 真係辛苦你啦
原來你知你講緊既野係離題

有感而發講咁撚耐

真

讀撚完哂個稿話唔想講

佢老味，佢講內會搞到好多例過唔到，咩叫三權分立呀？老奉俾你過？
聽到火都黎埋

唔想講但講撚咗成十分鐘都有

捱到七月就得啦

之後就廢鳩晒

食撚屎啦柒娥

但成份稿係晒度

7月中休會
要頂多3個月

香港01收撚皮喇

一定要駁斥歪理？警犬4:30講咗咁多個月歪理又唔見你去駁斥

支那01又問!

when carrie lam die?

佢答呢題仲耐過佢講抗疫囉 屌佢老母

屌你老母
唔講最尾呢句都冇咁嬲

支那01Q

抗疫記招準備哂稿講立法會

支那01收撚皮喇

你行政行出嚟屌柒立法會都冇問題？

777 : 中共好關心國歌法，終院法官，明日大嶼等惡法滑鐵盧

佢又嗡左乜鳩

22條係咪無效呀，搵人問喇

佢想借防疫來打壓!!

好難捱

立法會關佢行政乜事

又話唔方便講 又係到講咁多施壓

商台淪陷

講到咁係咪姐係代表林奠同律政司無任何正常嘅法律手段可以去搞呀郭生 只係可以出黎奶共比壓力

其實係咪直接問佢全家幾時落地獄仲好

下一條東方

好撚彩無睇落去

我唔可以咁快宣佈控制律政司點dq?

唔想講又講，講左咁耐唔關抗疫，未又係批鬥人

屌柒立法會
屌柒郭榮鏗
奶共
奶中聯辦
奶港澳辦

叫佢萬幾蚊人工就唔好做狗啦
想用傳媒工作做跳板做政府工冇佢份架啦

一直都打壓，關防疫咩事

依家班記者垃圾黎 林奠騎劫左都仲問乜撚抗疫

問
基本法22條呀

幾時到大公文匯問？

白粉報提問

係

其實無人同郭生搶做主席一早就可以開會

其實大家都冷靜啲
柒婆點講其實我地都預咗
我地繼續煲返大支聯辦 港澳辦點樣干預一國兩制更加重要
港共擺到明搵唔到位入郭議員
先想製造輿論
我地要做嘅係打輿論戰

咩叫綠巴
做左成30年人 都未撚聽過

唔差在經濟日報啦

今日直情係開戰啦

以為咩6巴

新聞部一早奶共

真係on9條友

乜撚野綠巴聽左兩次先明

真係聽黎都廢鳩事
快啲取消一國兩制la

淋病借武漢肺炎疫情條水食住上

綠Van都唔識

咁急過內會 又唔係想過支那國歌法案 同埋委任張舉能 聽到個柒婆講嘢就嬲

美中係香港打proxy war

9巴減走三個轆=6巴

乜撚野綠巴
你幾多十年未搭過小巴

佢邊洗搭綠van

冇正常程序去搞
咁要更加提防唔正當嘅方法

又玩green screen

上承土匪語, 下創新柒詞

綠巴lol

呢個正常啲

問得好既記者一早趕撚哂出場啦
你唔係仲諗住入面班奴才識問呀

宣佈肺炎發源地係香港，唔關中國事

RTHK 問得好啦

好地地綠色小巴咪好

Accusation more than comment ar dllm

其實係李慧琼自己柒唔夾硬連任分分鐘國歌法都過埋

每次聽到呢個rthk男記者啲英文都覺得好好J

譴責動議，開會個時拉鳩左d議員 咪dq到

港共有乜做唔出

Rthk

出面班友仔成日話運動降溫，其實佢哋可以做咩去back up 郭榮鏗？唔好成日只識話降溫啦

只會比做媒既問

好離地呀救命

人地中國係覺得美國乜都唔會做先會咁樣說三道四

佢地係火坑越踩越深

港台問咗咩

777: I see no ground of those accusation

777連八逹通都唔識用，點會知綠Van係乜

柒娥話冇抵觸22條

因為隻淋病睇死香港人嚟段疫情唔會有大遊行

郭榮鏗facebook仲成堆五毛

防疫咪可以唔俾集結唔俾食飯唔俾做生意禁埋立法會囉

其實係咪應該集中返問疫情會好啲

ok
講明話中央干擾係合情合理嘅

777收嗲啦

可以 警察直接入去立法會開會期間拉人都仲得

有冇抵觸任你up嫁姐

777: legitimate for them to express

so what is the use of your government ?
FUCK YOU!

立即復課

大家記得陣間去phone in

港台嘅自由風自由phone ：1872311

講到明支那既Power係合格

防中共咪即係防疫 好貼題

係喎唔知有咩屎橋for遲啲拍片嗰啲

事實上 美國咩都唔會做 唔好咁大期望

中央中央 中你老味呀

Send啲問題入去搖控自己嘅行家得唔得？

Ok you win

又批鬥

人地捷輝執左啦

你咁遲先放有撚用咩仆街

咩綠巴， 完全大陸化。

成個政府搞死個綠van界 又同toyota 夾龍通 逼死其他車

直接宣佈一國一制啦
晒鳩氣

思路正確

我選民主派議員就入去阻你過on9法案
民主派議員講咗佢地點解咁做 你想內會郁咪撤法案囉 你唔撤咪唔郁囉 咁你係咪阻礙立法會運作呀

有無人聽到個翻譯話垃圾會

Nice and polite way

傻豬，你諗得太簡單

屌你老母抗緊疫都要繼續護主玩政治，仲要寸柒柒，簡直係批鬥大會，唔係抗疫記者會屌

咪就係囉，三權分立，立法會幾時到你行政機關說三道四

美國係要做野個時出師有名姐
所以美國唔係睇中共做左d乜先會出手
係美國有需要打中共個時先會攞呢d料黎出手

有線

Everybody should reflect the situation....
無恥到

啱啊，佢今日講野簡直火上加油

美國俾武漢肺炎咁樣搞一搞，自己都搞唔撚掂啦

點理到香港

一早一國一制緊

下一轉移民潮應該勁97前好多倍

屌你老味死柒婆仲未中肺炎
武漢肺炎

有上年四月既感覺

終於問22條

索性答都唔撚答

唔撚識但之前又講咁撚多

有傳譯要個腦轉得好快

因為解唔到

入境又關外交事

垃圾會呢?咪又係話出聲係合理

支那賭trump連任唔到

條柒婆都要扮一國兩制ga la, 佢叫李慧琼咪撚做主席咪得囉

記者就算問有關內會啲野 都明顯地冇睇頭先郭榮鏗個 press con
唔做功課唔讀書

咁美國發聲都唔係干預啦?

本來都預咗
點知中共衝出嚟比侵侵多個藉口

基於事實陳述

gpush

講真 基本法22條就預左佢唔理嫁啦
估唔到佢連失業冇補助都搞唔掂
你被人炒左呀？sorry 呀，你去死啦

立法機關只需向選民交代

學人講速度？
啲錢未到手 舖頭已經執晒笠啦

起碼我哋做好自己, 其他盟友先有子彈開火

反駁柒婆要點

1. 你話中共發言係關心，外國政府發言點解係干預？兩辦發言唔係個人意見，而係公權聲明。

2. 外國政府自行通過國內法律，何來干預？反而中聯辦親手控制建制派選舉策略，係香港搞生意，呢啲就係切頭切尾干預！

3. 過去一年，港共政權為香港帶來嘅禍害就真正鐵證如山，不容抵賴。

引述柒婆「由我引起的香港這場浩劫，不可原諒，若自己可以選擇，第一件事就是辭職下台」。

找左數未？

4. 講咁多，柒婆不是話抗疫優先嗎，佢嘅檢討委員會亦冇左影。請問立法會有冇阻過？立法會都係跟你嘅緩急先後次序做嘢咋喎。

好有反送中大遊行既先兆 又係4月 又係d中共干預既野

清好快手

RTHK 想跣鳩777？

RTHK 中文記者 jm9

低莊

冇撚都冇答

來緊6月戰火再開

想伏佢 777直情唔撚答

俾個陷阱佢踩

太 technical 又話等羅致光答
咁你今日出嚟做乜春
掛羊頭賣狗肉

咁即係郭榮鏗冇做錯,法律制裁唔到佢

火水救火

有冇巴絲可以講佢啱啱講咗啲乜?
冇睇到

係囉，唔通佢會答咩

暫時立係不敗之地？

彭德章

成件事好癡線 好蘋果feel

美國立人權法關你中共撚事咩

讀佢篇稿

Rthk問咩？

只係仆出黎護主

有冇文字直播?

汪！汪汪！

- 屌立法會
- 奶中共，話冇干預

問佢深入啲關於投疫基金
- 呢啲係執行上嘅問題一陣，7點勞福局記者會答

支肺過咗咪又係出番嚟，佢過到支肺又如何

問佢會唔會叫市民下次唔好投票比嗰啲阻住立法會運作嘅議員

咪撚玩啦 聖旨到吹雞一定出手
應該大波華話告 再唔知點同秘書處搞場大龍鳳迫郭榮鏗冇主席做

行政長官同政府喺九月選舉會唔會出嚟叫人唔好投阻撓立法會運作嘅政策

大約係咁

RTHK嚟?我啱啱淨係聽到條問題仲諗咁邊間

等睇個人要求緊急開庭DQ議員資格
再提請中央釋法

係個陷阱set得太明顯

Thanks Ching
竟然唔係講復課同開返關口?

林奠帶中共向香港開戰

洗撚帶 佢狗黎嫁咋

好似冇講過復課
淨係話DSE應該如無意外會4月尾開考

開中国關冇乜點答
淨係話要謹慎處理

得兩個情況佢有機會收皮

1）引用基本法79條(2/3議員通過譴責郭榮鏗行為不檢)，但係「行為不檢」定義唔包呢個scenario，所以如果用呢個嚟告預咗會打到去終審，最後以釋法形式決定

2）PoPo無啦啦「莫須有」搵啲嘢拉佢，令佢無法主持內會選主席，換咗第二個人去主持自然可以過

咩陷阱

好心佢就開返澳門關先啦

得罪都要講句 條問題中學生水準 攞bite都唔係咁嘛

2)冇用 有特權條例 未判前刑郭一定要去開會 阻唔到 判得黎都過會期

唔該曬
睇到今日得3單確診，重以為佢會全面復課添

香港記者啲問題不嬲都廢開
由上年六月到而家都冇進步過

維尼話要dq既話，香港人可以反抗嗎🙁

條問題好有 老師話要問多一條問題先可以落堂，求其問條 嘅感覺

而家 黃 vs 藍
議員比例係幾比幾?
計埋DQ 歐范之後
對面仲未過3份2?

Ching ho ball

3） 直接人大釋法，dq

應該冇咁快，佢個目標暫時應該DSE開考到算

自由風 有譚胃豬尻up

2)就算拉咗郭，之後都係涂謹申主持，再之後係白頭佬，所以要搞哂3個先得。

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

政府應該宣布全面取消限制人群措施

夠pop就快撚d dp哂全部泛民啦，美國唔會制裁香港架，停工停課既市民唔會上街架。